給毒撚的溝女忠告 一生都會受用

如果你有幸約到女神食飯去街
記得J完入左聖人mode先去
咁你就唔會係條女面前成隻狗咁低賤
多多少少增加成功率

長知識了

又岩咼

ching sick ball

應該話唔好溝女溝到成隻狗咁 人地叫你做咩就做咩 抵比人撚

毒撚自然反應好難改
唯有入聖人m頂住

毒撚溝唔到女係因為覺得成個世界得呢條女係咁正係咁索係咁大波 同埋睇得自己太高

好心一開始就搵返個同自己差唔多level架啦 打機都有得你學啦 升高啲level 合多啲裝 學多啲技先打到更高level既怪

同埋呢個世界大把索女 大把女正到你J到精盡人亡添呀 呢個唔得咪下一個囉 係都要作賤自己都唔知為乜

但有時真係鍾意條女都冇計
唯有盡量令自己正正常常咁去搵條女
好過成隻狗公咁俾條女撚